尋日晚餐。

😘

唔識食

咩黎架 點解好似見到有豬肚

酸辣粉 可自配送 要左大腸同豬肚

金魚街？

又新街